DESCRIPCIÓN DE NODOS CREADOS EN ETAPA 1


COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 1	Ordinal 1
Cd al que pertenece - ordinal 0

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1313.79,potenciaMaxima 2043.67,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.2900   1.1162   

PORTAFOLIO: 

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1694.82  	potenciaMaxima 2281.22  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
0	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 2	3	4	


DESCRIPCIÓN DE NODOS CREADOS EN ETAPA 2


COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 2	Ordinal 2
Cd al que pertenece - ordinal 1

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1344.91,potenciaMaxima 2092.09,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3859   1.1694   

PORTAFOLIO: 

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1864.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
1	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 5	6	7	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 8	9	10	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 2	Ordinal 3
Cd al que pertenece - ordinal 1

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1344.91,potenciaMaxima 2092.09,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3859   1.1694   

PORTAFOLIO: 

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1864.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
1	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 5	6	7	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 8	9	10	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 2	Ordinal 4
Cd al que pertenece - ordinal 1

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1344.91,potenciaMaxima 2092.09,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3859   1.1694   

PORTAFOLIO: 

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1864.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
1	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 5	6	7	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 8	9	10	


DESCRIPCIÓN DE NODOS CREADOS EN ETAPA 3


COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 3	Ordinal 5
Cd al que pertenece - ordinal 2

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1382.70,potenciaMaxima 2150.87,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3480   1.1374   

PORTAFOLIO: 

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1864.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
2	3	4	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 11	12	13	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 14	15	16	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 17	18	19	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 20	21	22	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 23	24	25	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 26	27	28	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 29	30	31	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 32	33	34	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 35	36	37	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 38	39	40	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 41	42	43	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 44	45	46	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 3	Ordinal 6
Cd al que pertenece - ordinal 2

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1382.70,potenciaMaxima 2150.87,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3480   1.1374   

PORTAFOLIO: 

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1864.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
2	3	4	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 11	12	13	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 14	15	16	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 17	18	19	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 20	21	22	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 23	24	25	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 26	27	28	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 29	30	31	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 32	33	34	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 35	36	37	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 38	39	40	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 41	42	43	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 44	45	46	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 3	Ordinal 7
Cd al que pertenece - ordinal 2

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1382.70,potenciaMaxima 2150.87,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3480   1.1374   

PORTAFOLIO: 

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1864.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
2	3	4	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 11	12	13	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 14	15	16	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 17	18	19	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 20	21	22	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 23	24	25	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 26	27	28	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 29	30	31	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 32	33	34	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 35	36	37	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 38	39	40	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 41	42	43	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 44	45	46	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 3	Ordinal 8
Cd al que pertenece - ordinal 3

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1382.70,potenciaMaxima 2150.87,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3793   1.1374   

PORTAFOLIO: 
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1907.22  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
2	3	4	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 17	18	19	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 20	21	22	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 23	24	25	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 26	27	28	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 35	36	37	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 38	39	40	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 41	42	43	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 44	45	46	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 3	Ordinal 9
Cd al que pertenece - ordinal 3

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1382.70,potenciaMaxima 2150.87,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3793   1.1374   

PORTAFOLIO: 
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1907.22  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
2	3	4	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 17	18	19	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 20	21	22	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 23	24	25	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 26	27	28	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 35	36	37	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 38	39	40	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 41	42	43	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 44	45	46	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 3	Ordinal 10
Cd al que pertenece - ordinal 3

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1382.70,potenciaMaxima 2150.87,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3793   1.1374   

PORTAFOLIO: 
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1907.22  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
2	3	4	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 17	18	19	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 20	21	22	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 23	24	25	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 26	27	28	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 35	36	37	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 38	39	40	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 41	42	43	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 44	45	46	


DESCRIPCIÓN DE NODOS CREADOS EN ETAPA 4


COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 11
Cd al que pertenece - ordinal 4

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3187   1.1127   

PORTAFOLIO: 

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1864.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 47	48	49	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 50	51	52	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 53	54	55	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 59	60	61	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 65	66	67	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 12
Cd al que pertenece - ordinal 4

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3187   1.1127   

PORTAFOLIO: 

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1864.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 47	48	49	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 50	51	52	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 53	54	55	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 59	60	61	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 65	66	67	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 13
Cd al que pertenece - ordinal 4

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3187   1.1127   

PORTAFOLIO: 

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1864.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 47	48	49	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 50	51	52	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 53	54	55	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 59	60	61	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 65	66	67	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 14
Cd al que pertenece - ordinal 5

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3951   1.1618   

PORTAFOLIO: 
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1972.02  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 50	51	52	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 15
Cd al que pertenece - ordinal 5

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3951   1.1618   

PORTAFOLIO: 
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1972.02  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 50	51	52	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 16
Cd al que pertenece - ordinal 5

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3951   1.1618   

PORTAFOLIO: 
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1972.02  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 50	51	52	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 17
Cd al que pertenece - ordinal 6

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3493   1.1127   

PORTAFOLIO: 
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1907.22  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 53	54	55	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 59	60	61	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 18
Cd al que pertenece - ordinal 6

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3493   1.1127   

PORTAFOLIO: 
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1907.22  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 53	54	55	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 59	60	61	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 19
Cd al que pertenece - ordinal 6

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3493   1.1127   

PORTAFOLIO: 
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1907.22  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 53	54	55	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 59	60	61	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 20
Cd al que pertenece - ordinal 7

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4257   1.1618   

PORTAFOLIO: 
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2015.22  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 21
Cd al que pertenece - ordinal 7

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4257   1.1618   

PORTAFOLIO: 
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2015.22  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 22
Cd al que pertenece - ordinal 7

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4257   1.1618   

PORTAFOLIO: 
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2015.22  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 56	57	58	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 23
Cd al que pertenece - ordinal 8

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3798   1.1127   

PORTAFOLIO: 
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1950.42  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 59	60	61	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 24
Cd al que pertenece - ordinal 8

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3798   1.1127   

PORTAFOLIO: 
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1950.42  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 59	60	61	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 25
Cd al que pertenece - ordinal 8

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3798   1.1127   

PORTAFOLIO: 
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1950.42  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 59	60	61	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 + GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 26
Cd al que pertenece - ordinal 9

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4562   1.1618   

PORTAFOLIO: 
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2058.42  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 27
Cd al que pertenece - ordinal 9

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4562   1.1618   

PORTAFOLIO: 
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2058.42  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 28
Cd al que pertenece - ordinal 9

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4562   1.1618   

PORTAFOLIO: 
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2058.42  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 62	63	64	
Decision :EOLO100/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 29
Cd al que pertenece - ordinal 10

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3456   1.1127   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1902.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 65	66	67	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 30
Cd al que pertenece - ordinal 10

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3456   1.1127   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1902.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 65	66	67	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 31
Cd al que pertenece - ordinal 10

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3456   1.1127   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1902.02  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 65	66	67	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 32
Cd al que pertenece - ordinal 11

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4220   1.1618   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2010.02  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 33
Cd al que pertenece - ordinal 11

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4220   1.1618   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2010.02  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 34
Cd al que pertenece - ordinal 11

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4220   1.1618   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2010.02  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 68	69	70	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m2 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 35
Cd al que pertenece - ordinal 12

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3761   1.1127   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1945.22  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 36
Cd al que pertenece - ordinal 12

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3761   1.1127   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1945.22  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 37
Cd al que pertenece - ordinal 12

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.3761   1.1127   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1945.22  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 71	72	73	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 + SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 38
Cd al que pertenece - ordinal 13

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4526   1.1618   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2053.22  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 39
Cd al que pertenece - ordinal 13

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4526   1.1618   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2053.22  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 40
Cd al que pertenece - ordinal 13

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4526   1.1618   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 43.20  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2053.22  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 74	75	76	
Decision :SOL200/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 41
Cd al que pertenece - ordinal 14

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4067   1.1127   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1988.42  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 42
Cd al que pertenece - ordinal 14

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4067   1.1127   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1988.42  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 43
Cd al que pertenece - ordinal 14

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4067   1.1127   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 1988.42  	potenciaMaxima 2446.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 77	78	79	
Decision :GTG120/CON/t-1//m1 +  -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 44
Cd al que pertenece - ordinal 15

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4831   1.1618   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2096.42  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 1
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 45
Cd al que pertenece - ordinal 15

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4831   1.1618   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2096.42  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 2
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	



COMIENZA DESCRIPCION DE NODOE
Etapa 4	Ordinal 46
Cd al que pertenece - ordinal 15

Req. productos de las demandas:  potenciaFirme 1413.47,potenciaMaxima 2198.74,
Proporciones   (Ofe Generadores)/(Req Demandas + Req Cargas) :  1.4831   1.1618   

PORTAFOLIO: 
EOLO100/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 38.00  potenciaMaxima 0.00  
GTG120/OPE/t0//m1 + potenciaFirme 108.00  potenciaMaxima 108.00  
SOL200/OPE/t0//m2 + potenciaFirme 86.40  potenciaMaxima 0.00  

Cantidades de producto en los recursos operativos:  potenciaFirme 2096.42  	potenciaMaxima 2554.62  	
NodoN ordinal en la etapa: 3
Lista de ordinales de NodosE predecesores
5	6	7	8	9	10	
Lista de NodosE sucesores
Decision : -- Ordinales de nodos sucesores: 80	81	82	


